今晚利記食硬水晶宮

主場 上場意外和左 今場仲唔拎水晶宮出氣？ 讓幾多都照買

未必 利記冇英超個年係水晶宮搞成

買咗1m主勝
賺少少買AirPod 算

唔係謝隊長跣腳主場輸比車咩？

兩場啦

10k定1m呀

嗰次又係深夜閪波

利記柒就梗係唔止一次啦

謝拉特呢

5毛仲用apple

阿寶: 人類總是

5毛死全家

出氣？
利場場都贏一粒就收 皮

想問馬會試過最深讓幾多球